Documento gerado sob autenticação Nº NFI.903.522.N27, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7452                  de  20/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 3958, de 29 de maio de 2018
RESOLVE
Nomear
            
      SERGIO DE MOURA MENUZZI
      
      WAGNER AUGUSTO BUCKS DUTRA
      
      MARIA DA GRACA BRIZOLA MAYER
      
      MARIA CAROLINA FAGUNDES DANIEL (Suplente)
      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho do Instituto de Letras, por um mandato de
dois anos a contar de 01 de outubro de 2018, com a finalidade de organizar a implementação e a execução
do Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os
termos  da  Lei  11.091,  de  12/01/2005,  e  das  Decisões  939/2008,  328/2010  e  417/2014  do  Conselho
Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas.
